[
    {
        "randomId": 340
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagenze amahanga, Simbona igiti gikora idosiye",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Ikaramu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    }
]